Durante il periodo di Analisi tutta la documentazione da presentare in ingresso in sede di 
Revisione dei Requisiti è stata sottoposta ad una meticolosa attività di verifica. 
In questa sezione vengono descritti e analizzati gli esiti delle attività di verifica svolte su tutti i documenti che 
vengono consegnati e sul codice nelle varie fasi di avanzamento del progetto.

\subsection{Fase di analisi}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseAnalisi/main.tex}

\subsection{Fase di progettazione architetturale}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/main.tex}

\subsection{Fase di progettazione al dettaglio e codifica}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseCodifica/main.tex}

\subsection{Fase di validazione e collaudo}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/main.tex}


